黃店標準應該改為用美金交易

𨳒你老虎，我見有啲所謂黃店用支付寶嘅？
咁我梗係唔執輸，用支付寶平$3啦

但又好似好怪咁不如全部轉用美金交易算啦
咪益支那啦

禮貌問聲可唔可以cut咗佢
八達通都係黨鐵政府㗎

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

唔可以開住tvb 但可以用支付寶

人地真心白銀攞錢出泥做生意，個個月交租養業主，用美金cut八達通呢d甘on9又離地既提議收收皮先啦，講你地就輕鬆

見到支付寶 一律唔入 支付寶=做支那狗生意 你係支那狗賊？

香港支付寶好似誠哥有份

笑死 有錢收 咩都得啦